黃百鳴都唔要你地呀

試下上囉

藍百鳴

連藍百鳴都唔撐套垃圾戲

時代垃圾

唔收得入嚟托

邊個唔上時代即係撐黃絲

生意佬兩面都不是人

好撚肉酸

點解唔係會盡量安排場次 當我地沉默大多數死架

拍完擺上YouTube播算啦

放長雙眼睇下邊間夠膽上

知道幻愛威力未

邊間上邊間死

好好地支持黃圈電影啦各位

放係TVB 俾啲師奶睇咪算囉,
做乜咁肉酸要上戲院

喬寶寶都變埋藍寶寶

其實藍戲就比翻d骨氣la
個名好改唔改改個咁既名抄對家。

其實應該叫勁揪呀嘛

呢個我都有d奇怪點解佢會接

藍色經濟圈想換票房
點知連BOOK場錢都俾唔起

呢排港共應該係想嘗試集氣
睇下有幾多氣集到

個海報設計成咁7撚到核爆

點講都好 醉駕撞爆嘢都冇事已經贏咗

設計太靚藍c會唔識欣賞

睇錢份上咋佢 知道無人睇廢事上

放心啦 最尾都會跪低